1415今日咩事算升得咁急

好似冇咩新聞呀🤔

我都想知
可能虛火黎

加油呀

唔多唔少 就係隊唔番上條通道

唔係因為IPHONE 有利好消息 出I7S,I7SPLUS,I8

我自己估炸 我自己都想知

好似係呢個原因
2382 1478 果d 都午市升幾多下
屌佢隻1415坐左勁耐艇都唔郁
走左貨先咁搞

i瘋 全部相關股都升

我都係
坐左咁撚耐一走左就升到咁

咁易比你估到咩

加油

大家目標家係幾多

我都唔知 之前上到3.6冇走之後落返去都後悔左 唔知佢keep唔keep到個勢到9月i8出呢

放晒先嚟爆升

巴打幾錢放左

希望出i8可以上到4蚊

3.3

就快3.6

短期見8蚊

3.6x了

放哂

我上個星期入得兩手

唔等到9月中出i8先？

呢幾日下晝通常跌咁，我放完睇下咩料先

3.53想入貨

妖股黎，分分鐘路返去2蚊